9up下ok?

ok

又推爆一個

唔行開喎

又唔瞓

好過冇人入

我can’t hold na
Bye for now
Goodnight
殆盡

Nite lu 辛苦曬

早抖

你快訓

快了

快啲瞓啦

你呢

睇波

就了

不賭波？

不

睇來幹什麼

瞓先了

共你也許有幸較早以前 已組織婚禮盛宴

你又真係唔洗瞓咖喎

你都早啲瞓

廢青嘛

聽日冇嘢做咩

無

盡量

瞓醒出去行下順便買嘢食啦

都唔好太日夜癲黛
就算你瞓夠8hr，都係傷身

瞓啦你，我都準備瞓

真係準備瞓

認真！ 真係準備瞓

你地都係咁啦
我無所謂 等死

咁咪好 你同佢都需要有人陪下

快啦

2個頹撚

我都知我完全無資格出聲

我係第3個

急唔嚟

唔洗急最緊要快

你瞓咗之後就到我

訓啦柒頭

留名睇你地2個5點都係到

瞓唔著啊屌奶

唔會 我就瞓

咁你當我瞓咗

拎走部電話啦柒頭

冇戀失啊dllm

失眠 想死

A0?

唔喎

咁啱嘅 我都係

又想笑鳩小妹？

唔訓直接翻工

正

冇人會想失戀

心之科學，幾好

真瞓 bye

係真至好

Thx

輕鬆啦

瞓啦柒頭

心淡
不過越聽越傷心

呢首正

你，好不好
正

早晨

返工？返學？辛苦了

要返工啊
你都辛苦啦
香港靠我地啦

靠你了
我只係中途比人叫醒咗瞓唔返

9up炸
你係學生?

我係廢青

當休息下囉

就休息完

咁早嘅

一齊加油

象象

好

Ng ok

唉 要起身返學

唉我仲未瞓到

有堂嘛

皮皮

失眠？

下 搞咩黎

瞓咗個半鐘畀屋企人叫醒咗
到e+

辛苦了

再訓過啦

瞓唔到

再訓下啦

好悶啊

落街食野
食咩好

慘

all days

你好

努力

屌你我趕緊返學校 早餐都冇得食

M記早餐

又責醒咗

即係咩

你返11點幾都唔早啲起身食

All day breakfast

當埋lunch要頂到夜晚
m記唔飽

住喺美食沙漠
樓下冇呢啲食

咁on9 遲少少啫

發惡夢？

english all days breakfast

但有啲又好怪3個鐘堂 上個半鐘先點名 但上堂睇手機都唔得

冇 但醒咗又頹返

唔好咁

成個茶餐

皮寶我燥

放學去食下野啦

會肥

你fit

我巨肥

正 11點仲有早餐

邊度黎?

super sandwiches

Lunch食咩好

Your lunch

我靜係飲左杯咖啡咋

Why

要上堂 但好彩教授話今日早放

唔食野就飲咖啡

Not gd not gd

成日都係咁

傷胃

Yr1果時試過要通頂兩日 飲到心跳加速💗💓💗💓

有奶

都唔係幾好

不過真係無精神時 我都會飲

所以yr2轉左校

咁快爆

Real

瀟灑

早餐食咩好

有你一齊推會更加快

威啦 又訓到咁晏

頂唔順就走 勉強冇幸福
反正我試過三日冇訓都算係盡左力啦

廢青就係咁任性

3日

岩啊 就係勉強無幸福啊
所以唔好再勉強自己啦

你好多day off??

我未搵ft

以為你讀緊書

我都唔想

老啦我

癲到

要勉到盡先識縮

Fg唔老啦

老過你

don't reply

可能我老過你

車

15

頭

大大聲話畀全世界知 但就係唔話畀你知

9up
Lunch 食咩好

我都諗緊

咁你講啦 其實我聾咖
我聽唔到的

轉左顏色

No bye

講了 聽到嗎？

譚仔is must

真係聽唔到

我唔小心撳錯咗負皮

個個都話自己係小妹

你又知我中意負皮多過正皮 會

係囉 至憎人抄小妹我

又一個見過葉葉

Okok信你

仲難過xy方程式

我唔知架

繼續負皮我啦

唔難吖

Omggg 你中學grad ???

你想 我偏唔做

同你同年 好似

我14

Not les sorry

你9幾？

夠膽繼續負我皮

下年升中四

我係唔做啊

羨慕

聽住先

叫聲哥哥先

同你同年

明白了

關照下細佬我ok?

我都未grad 點會同年

今年grad?

一陣又靜靜雞負我皮哄我開心

毛姐

想得太多

同年

Ff之鬼

agger

硬係覺得你計錯

Ff下洗死咩

我唔會柒到咁嘅

真係使死架

咁我死先

Don't believe

咁又唔好

777777777

捉住我

真

終於

捉你唔住啊

太型

生命冇咁脆弱嘅

試下先

我是麻煩友

可能已經柒到識飛

咁姐係同年啦

所以捉唔住了

飲返罐red bull就捉到

多多關照

打手

你u grad關照我就真

免費打手

Me廢廢的

謙到呢

Is REAL !!!

咩科啊

唔話你知

自爆下有咩所謂

我係唔講啊

Ok學校門口見

清好波

謝謝

我走咗啦喎

絕

今日咁快

係你太慢啊

如果學校門口見到有個痴線嘅記得跑走
因為個個一定係我

唔好搞事啦

唔係驚牙

報驚

好撚無奈

咩事

拉返你轉頭

樓主好受歡迎

人地五六人一組
我地四個 有兩個冇返都算
我地聽完教授鳩嗡 要解兩頁紙問題先走得
另一個同組大陸人話啲韓文好難 唔撚識做
結果我一個人做曬

葉b我好燥

歪了

因為有靚葉光環buff係到加持

唔洗我 你有大把

求攬攬

Ching好carry
Btw好慘

攬住我大jerjer

得靚葉buff only

唔敢入你post了

Freerider

唔可以拮葉葉

屌牙

死毒撚唔敢入你post

好呀 你等我搵放大鏡先

Me so poor

又扮

我 立即 屌你grpmate家母

拉你坐一世

我都係走先

Ching ho ball

又學到嘢

挽留ok?

唔好走啦

黑心啊！！

不了

符合主題

樓主4mk嚟 專恰毒撚

又扭計

-.-

最撚燥既係 佢不斷話要趕車去機場返中国
又唔撚幫手 又係咁話 呀 唔好意思幫你唔到
書又冇帶 又搶我本書話幫我搵 心諗你都睇唔撚明搶乜鳩

樓主好差

我個心紅色的

我係比人拮果個

我而加 屌撚哂 所有 大陸閪人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

做得好

冇好過

Agguu

唔侵佢play

嘻嘻 愛我吧

咁佢點讀落去

一陣你變返個boy拮葉葉點算

笑乜牙

就係想笑你

我唔知嫁
分組果日佢冇返
分完組散曬 佢朋友驚佢冇組
寫左佢名落我地到
我知到果下已經係咁勸佢走
同佢講我地做韓文能力試分析
人地組做普通話能力試 佢都唔肯走

唔比笑

愛死了

攬住我

我手短

Ok我代你攬

我屌你

攬你個....啦

Ok

都係個句 攬你個...啦

比次機會

啲教授好好人
就算最惡果個都係得把口 考pat屎照比A
我真係唔撚知佢地點讀

攬佢老木

交比你了

唔ok

兩個字？又藍又紅？

Im ready

我要你

試下ok

？

我係boy
你都冇可能拮仔仔啦

交比我

四個字 院子落葉

葉葉係girl

寧願滯留於此處

我唔要女人

Goodest 交比你了

又講

我呢？

我係paopao的

寧願叫時間中止

絕了

幾點落堂

sor

唔要假男人

對手只得一個

google

就喊

幫你打佢

乖

Good + est =好的極致
江宇式英文

你心有所屬就唔好搞鳩我同paopao 又想我哋死

附近冇譚仔

唔介仔比你了

係你地搞鳩我

一陣食先

咁有咩食牙

豬耳

把口甜過甜水

投咗先 比自己下下氣

教我日文

最後買飯盒算

Who

只有paopao嘅說話先係方糖咁甜

有冇買多個girl

買飯盒 雙餸飯

Totally lose

人無恥則無敵

你大把 我冇

嘔咗30次

肚餓 無力笑了

我一個都冇

好貴 叫開1餸清湯

快啲去食嘢啦

捉住我手仔

毒撚錢係咁用咖啦

我67次

依句野去到邊到都適合

清湯渣ga

再嘈捉埋你腳仔

360度暖男

快啲食野先

捉...啦

我0度

我呢

唔係真認真學就算

葉葉

Ok即刻捉你

不知道

我係諗住自學 但唔知點入手

咁好既 無killer

C了

巧

撮合了

背左五十音未

肯定未

開心4

上緊咩啊

依個系冇

miss u

喊4

要背熟 ？

ok u win

食緊了

不了
不確定就不親吻

你去哪了

感情很容易毀了一個人

居然有人識

只要你遇到呢種人

佢扮架咋

點會唔shake

樓主好暖㗎
收到風好多女比佢暖過

咀咒佢

用啲咩暖

我都未喊你喊乜

唔講啦

唔會上當

豬耳！

又靜雞雞屈我

岩牙 咪信佢地

我隔離果個人食特辣

你係開心到喊 我係傷心到喊

睇佢瘋狂標汗

冇暖過

Good

我係仔都俾佢暖過

另一堂又幾時

我背咗，教我ok?

偷聽之鬼出現啦

個個係樓豬 唔係我

我做證

嘻嘻毛毛

wa da shi mo

he 躲依

Shi a wa sae dou wa

清個肚腩就係證據

打招呼果啲學左未

屌你家母

酸妹妹

個空軍比人捉左

偷聽

笑9me

得返你啊嘛

一人逃生

等我carry you la

抱
佢地恰我啊

肛肛碰到了

肯定係樓主個4mk

幫你教訓佢地！

好暖

毛毛好

喊了

潛水了

做咩潛了

無人同我一齊唱

笑

打死你

去唱個k都好

打撚死你

同我一齊唱
Shi a wa sae dou wa

休息是為了走更長的路

個個笑9我
我真係一個柒頭
講野又on9

唔好屌啦

唱歌

That’s why so many ppl love you

拮返 唔好嬲

做咩搶我對白

走開啦假男人

No love here

back number

Crying

賤人

因為我on9冇威脅?

因為你可愛

抱我

可愛可以解釋為蠢嗎？

照打

好啦 細力啲

yes 淨係識少少 wa ta shi wa 旗仔 de su

我要做S

佢無標汗

You are special

特別毒

咁都好特別

學左星期 月份 數字 顏色未？

痴線佬

好人

你黎

唔講啦 廢事嚇親你

唔好再偷偷跟蹤我啦

你望下你後邊先啦

叻女

禿頭大肚腩

多謝哥哥

我係佢再後邊個個

有女架喎 你扮毒

佢帶住條女行勁快
我唔小心比佢爬咗我頭

繼續扮

100分左

玩咩？

So sweet

肥葉駕到

唱k

恭迎

無堂了？

好核突啊

死廢青

冇了 迎接一星期假期

我係死廢狗

我諗起小妹就接受唔到

小妹好愛皮皮了

但你自稱小弟

佢地中意乜都加個sweet字

金妹新黎報到

小妹 一黎就打錯字

金你老妹

妹下妹下

柒到傻

假牙呢

小心比人打

hi buddy

驚佢老毛

矛扮 我唔識講大話

汪

真係唔驚？

屈g到

係
我一個杯哂成個台

有啲白色嘢係上邊

condom?

圖都貼錯

杯埋我 絕了

always

多麼醜的妞

小心安全 要有一(咪)套

傷心

你靚仔啲

支持環保 環保啲好唔好

狗都有分靚唔靚？

想唱k

你幫我？

Come

我賤過狗

泡

狗

是你

駁五刀

好 落堂飛嚟

冇可能賤得過我

請你唱兩首

唔了

我幫你

有金牙 所以叫金妹

咁銀妹咪有銀牙

轟妹有轟牙

Ok豆妹有豆牙

韓國唱k 逐首計？

樓豬早晨

我係樓狗

段鐘計 一首首計 各佔一半

咁咪好貴

終於講返句狗話

3蚊兩首

咁一個鐘幾錢

攰了

25蚊左右 人人長短唔同

放學了？

人人長短唔同

唔洗補課？

唔係乖學生

有啲歌分幾鐘有啲4分鐘
用首做單位

但補課有得走咖咩

長知識了

無補課

長了嗎

知識長了

咁開心

唔開心

冇女姐

唔敢去溝了

我都冇女

咁等女溝你囉

唔好飲咁多，傷身

札醒咗

只有智識嗎

有用嗎？

早

未飲過..

皮寶午安了

一起身已經就700 係咩事

靚仔海哥午安

年紀長了

萄葡適太攻喉

你太遲起身

落哥

花花

花姐

Qq皮寶午安
昨晚睡死了

客氣了

葡萄適還好啦

比你叫？

狗尾長了

咁都話我

以為係

我唔Q
叫我靚仔

花妹

好累，要出門口

比邊個叫？

咁幾好

幾時有話

比你叫

海哥午安

靚仔皮皮

好飲？

我係長

太遲起身都話

返工？

歪me

味道唔好
一𣊬間提神
但好傷身係真

因為遲過我

樓狗

5g

約咗食飯

叫我咩事

其弟

你有幾長

咁早

汪汪

好難早過你

Fine

明白嘅

住得偏
沖涼出發唔差得遠

大西北？

去食嘢啦

吾比有囡嘅叫

我懶訓我認

去緊了

咁我一定叫得

即係唔比我叫？

你就好

收聲

你攰姐

出pool了

我單身狗

落港島

你搭緊車？

汪汪汪汪汪汪

咁明白事理

2個鐘好似走唔甩

我們一齊學狗叫

sure仲係床度

不嬲

追po之鬼
叫左佢咪咁大聲

1個鐘多小小啫

床.....ok

今朝10點幾11點先瞓

你叫埋我個份

去見doctor未

邊個咁大聲

又唔join

搭鐵？

未，係鬼

從不做狗和兵

係，港鐵直落

骨氣男

今晚早啲瞓

每朝都咁講

一睇個名就知係隱世高人

講講下就會成真

嗚啦啦 嗚啦啦呢

尷尬了

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

咁你今晚都早d瞓

你囉 咁大聲講

我只係隱世矮仔

會啦

信你半成

有幾矮先

Enough

多了多了

高過我嘅都叫高
我先係矮巴

你又有幾矮

屌牙 仲要減？

mean咗少少

毒撚表示習慣了

咁係畀多咗嘛

高過我嘅都好高

你又幾高

邊個夠你黎

Do you wanna dance
Do you wanna fly

150

瞓係到度？

輸了

明白了 潛規則

太假了

講呢d

餓了

食我

竟然係呢首歌

貢夜都未收

夠唔夠我食？

我300磅
如果你唔太大食應該夠

幾點先放

佢地bad bad

only me清泉

正不

出街定執屋好？

Me good

笑左 不正 有點鳩

然後行出街可以變佳人

執屋

何希賀 哪位當晚吻我說場地冷

出街一票
執屋一票

食飯一票

Me gd gd too

二票

3

好 出街買嬲 食飯 執屋

幾時多咗個fbi

又想我死 朋友？？

Metoo

你啲品味都幾獨特喎清

邊捨得你死先

Aggg

fuck

斌女係我減肥目標

想識

一定要買嬲呀 今個冬天冇人除嬲比我 一定凍死

而家咩樣先

依家後面係一部琴

自己照顧好自己

才女

才子

上個冬天有人除褸

Ok才子

知道

孺子可教

咩來 睇唔到

加油啊清

Tg比你seesee

我除比你

識野

變返藍色

暖

點解禾矛

係未變返紅

我都無

有了

更新？

已分不清

連仔唔like u

咁講野 唔好恰佢

連仔likes her

我唔會恰葉葉的

啱啱即刻過咗數比連狗

Cal icac

又多個對手

你要努力

BB我放工啦

我就要返工
今晚死得了我

死撚緊了

why why
偷偷地去食野ok?

不夠人返工 死緊

唔會死唔會死

我實輸

加油啊

可掛念從前渡過最寒冬季我倆同靜晚餐

絕了 冇我份既

小妹一出街就靜左

未打先輸

回憶總是美

嘿咻嘿咻
いちに いちに

啦啦啦啦 來吧共我鳩嗡吧

未來都好美，加油啊

come come
黎我度食野
講暗號我就會認得你嫁啦

無錯，人要向前望

小妹放工lu

一定會更好嘅，特別大家都心地好

Ok im coming

暗號呢？

自知之明

記得同個個侍應都咁講

聽日試下

可以出奇制勝

教我

唉好煩

講比姐姐聽

聽日番夜
幫人頂左更

典解啊？

利申：唔識

想食咖哩

又表姐？

咁就好 夜晚得閒

快

我想見到海哥

講經

幫你唔到

係啊

拉你去打仗

去搵佢

最多帶佢去搵你

餐廳裡面個樣最似薯波果個就係我啦

幾點收

巧
但我要做野
唔得閒

精神上幫你打氣

出街真係好恐怖，人塞咁d人死湧爛湧

收工時間正常

雖然外國都係咁

1001

唔好驚我ok?

見係你，ok

今日識左個新朋友 佢叫青瓜

好可愛啊

你可愛啲

點解唔係西瓜？

no
me係靚仔

想要？

因為旗仔很長

啲大陸閪人可唔可以去死

點解

佢又搞事

好撚憎大陸人
本身已經好憎 而加返工個同事係啲大陸閪人嚟 屌佢家母

我屌佢家母

中資？

唔係了 咁啱請咗佢only

扮女人

俾我?

可以

支持

多謝

好想打你

Doubletick

...

幫我推到1001先啦

1001叫我

唔叫了

我嫁

準備好未

996!

緊張4

完。

1

深呼吸